點知啲私人放貓係咪貓舍

本身想領養但覺得義工太煩
最近睇緊啲私人放貓
本身會諗領養係因為買貓啲貓可能係貓舍黎
覺得逼啲動物係咁生仔比人賺錢好慘

私人放貓價錢上其實同寵物店差唔多
有無人知會唔會有貓舍扮私人放
唔想唔小心又養左個班人

無得避，
咁既局面係喵義工造成

其他唔知
fb ac一開就賣貓100%淘寶病貓

都唔想咁講
不過真係煩
好似假定左你領隻貓番去係想害佢咁

見有啲啲相似屋企setting
有啲就好大感覺唔係自己屋企咁

[整合] 黃埔假領養 真賣病貓黑心大仆街